達哥身家仲有幾多? 點解仲可以唔翻工?

屌 住日出康城D管理費2000蚊起跳
係唔係去左翻D庶民工無人知?

大雞樂入黎
係邊到撞到?
照計應該係佢屋企樓下

假fans? 工作新look都有啦

條友係咪自戀狂

第一日認識佢？

收左共產黨錢